（世紀brand大對決） vans同Converse你哋點揀？

揀Vans既就
揀converse既就

利申：

推一推

converse 點都型過vans

想知師兄點襯

兩方數字都拉得好緊

點襯都得

自從爛左幾對converse（同一個問題）就轉左vans

Vans真係冇得輸

戰況係 21比9 vans開始拋離

vans for sure

師兄有啲品味

香港人 vans
日本人 converse

vans 好易爛

兩對都着半年就穿布

不用分那麼細

why not both 兩個牌子都好靚易襯

Vans
如果要converse果種我鐘意prokeds多啲
成日覺得converse好尖咁

咁睇似係你唔剪腳甲喎

想問全黑era邊到有 搵勻成條波鞋街都唔見

著黎踩板 10次就穿左

Ching Vans打手？

擺明唔剪腳趾甲

尾趾對上穿左 不過唔踩板既人應該唔明

唔明請指教

前日先買咗對converse

其實converse 1970個底得唔得
1970好定係vans comfy 好

1970好舒服同襟

New Balance 574

想買vans nasa既鞋

Converse 高筒屌打 Vans 高筒

只著日版converse

slip on好舒服

好似無咩人著comfy vans

Converse Tokyo

Band 友 -> converse

高筒converse
低筒vans

幾日無啦啦平手

不能認同更多

vans低筒ok
converse高/低筒都ok

Cons日系文青d

Vans被反超前

屌 on9
呢d各一對咪搞掂
洗咪2揀1

我都覺 有對1970低 同普通高
都著唔慣
反而對prokeds黑低筒成日著

Vans 正垃圾

又無故事

款又7

係平過cons 先多mk著

係歐洲完全唔入流，你睇hi end少少select shop都唔會有vans,但點都有cons 1970做display

利申：一對vans 都無

Vans + champion + fifa 係同一個level

以前converse ，pro keds，pf flyer輪住著
停服就converse 1970最舒服，但佢高筒個型好修底筒都仲ok
但而家價錢唔平，要等新年先有折
但Pro keds香港減到279無乜原因唔買

nike blazer

想問下邊度仲有黑色中筒vans賣？

上網訂

Zalora

著開dr kong

兩對都正
但屋企係vans多過Converse

樣就Vans靚 但 Converse真係好著啲

vans

converse design型咁多

高筒係cons好睇啲

以前低筒 中筒 會揀vans
高筒vans 無先會揀converse
不過兩樣啲鞋都著得唔舒適，無著好耐

converse 好撚毒

Vans

vans出左crossover Harry Potter鞋款，見到蛇院個款迷vans了

全部都係垃圾鞋

穿左布仲有冇得救

剪腳趾甲啦ching

Vans

揀Converse
不過轉咗會去palladium
鞋頭闊啲舒服好多